[突發]美國俄亥俄州有民眾集會要求解禁 全條街無人戴口罩

美國有排爆

進化論嘅一部分

死啲都好 劣等基因都需要滅絕下

唔死得
相信美國不久會有 新人類出現

Cls

唔見棺材唔流眼淚

唔怕！

今次就真係唔撐侵

一班傻鳩

無事啦，下星期可以復工

又出嚟柒

最快五月

都係個句
咩國家都會有on9仔
香港都有大把藍絲

Ohio又唔係Oregon

算鳩數把啦

手足一定要支持佢哋
自由民主一定要行先行先
佢哋有權唔戴口罩，依啲係佢哋自由
完美表現左自由嘅重要性，自由大於健康大於人命

香港經濟死晒

爆你老母咩 ，日日都吹咁大
德國、西班牙封撚左成個月都幾千幾千咁大封城跟本就垃鳩圾
支那新年玩下封城，習種狗出句聲要復工就 0確診
西方國家跟完封成，又唔跟人鳩up

玩出事啦成班垃鳩圾連登仔又跟住信封城有用

解封標準任班專家鳩up
多鳩如等睇龍門搬到上月球

笑鳩死
歐美真係等死